現在還想寄聖誕卡給手足，可以點做??

有冇地址可以給我

香港金總終於接受網上會員申請啦

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

📮 銀髮族。「和你寫」。寄心意咭給還押手足

在「Name and Shame 杜絕政治酬庸」銀髮族集會， 銀髮族將會準備聖誕/新年咭，給大家將心意寫在聖誕/新年咭上，銀髮族交比議員轉交比手足，比手足知道我們並沒有忘記手足！

🎈集會日期：12月21日星期六
⏰時間：下午1時正至5時正
📍地點：愛丁堡廣場大會堂對出空地

*不反對通知書申請中

🔎集會詳情

我無腦架驚你啊~Thank you
香港眾志現在還會收焦集嗎???